點睇經常係fb/ig post自己架錢七出黎嘅人？

Post埋牛肺車出黎 成撚日影住個陳年軚盤
特別係honda 個堆陳年civic/jazz
睇樣都知舊到仆街

仲有係唔係都加尾翼上去
Corolla加尾翼
Civic又加 當自己賽車？

你咁唔中意就直接留言屌7佢麻
上黎開post把撚

牛屎飛honda 係咁架啦

咩人識埋啲咩人

要樓主用啲真人account直接屌？ 不了

中意自己架車有咩問題？

吹得依加個趨勢流行阿？

屌你老母大寶哥